尋晚朗哥有波入，美狗零入球是咪已經分左高低

係

睇到點解美斯咁怕去英超
曼聯防守已經數一數二廢

食幼幼都食唔到

一個對隊青年運阿積士
一個對歴史第一皇者獌
唔公平啦

C朗係明買明賣之神
有波入好正常

阿積士4R連, 蝗者獌得3個

佢話你聽怕

我可以證明佢係美斯傳心師

分咗體系上嘅高下

怕冇挑戰性

大家入兩球都分到高低呀

一個出線
一個出局
分到未

樓主應該仲未分到

Ho ball